「股joy撚」一人一個股災post登返上去啦

大佬幫幫手再咁跌落去 來緊又會多十單八單跳樓新聞

利申：星期一清晒倉